Baby, all my life and now I made it

Now I’m here and feel so good to say it

I’m so in love
I’m so in love
I’m so in love
I’m so in love

唔係同你講啊
出返去同你條狗玩喇

this this this and this , no source , very thank you.

臭雞

uwin

係佢?

乜嘢==?

執死雞?

咩呀

講真楚先好走

執乜死雞啊

劇情飛得咁快

講清楚先好走

姐係點 認真

的佢過黎

做乜春

無啦啦執乜死雞 講

今晚寶榮幫啊公做野 各路兄弟讓路

輸在唔識游水原來

我幫手

你又知識游水

屌你唔好成日扮熟我 你識撚我牙 下！點解你知咁鳩多野 一槍打撚死你

一句uwin就聯想到咁多。。。

我d直覺冇退步過

屌你老母幾時先俾返車頭大燈個名我啊

呢d男仔一齊 一定好撚煩
你下次唔打句號 又問你點解

佢都無女

改名叫車頭戴燈咪得囉

叫我?

垃圾it 狗

hi bb

幾撚時先返香港啊on9

含撚未

你煩唔撚煩 你問左10 9幾次

沖涼先啦😽

毒撚係咁
淨係識問人
"食左飯未"
"做緊咩"

臭雞 沖住含

好啦bb

煎巴你

投胎把啦ching

車頭大燈 生存係咪為左 比人屌

大力d

出面有gay post 呢度公眾地方 檢點少少

屌撚左佢十幾獲都唔撚化 同d廢佬1撚樣